[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4995）

開Post轉運

fast

上

slow

wa fast

開個2比2半和先

4567

Sob 開口勁中1:2
有冇ng水

蒙衝ng

home ng

有冇莊家料呀

客ng

8.5入手

2c

8.5s

100% ht 4c ft 12c

主其他 5 1 100

lm

主4未

主12m

半場7+ dllm

我

Lm

主要入？

NBA

輸死

2:2

半和頂實

上盤爽唔爽

即買即入

主17 倍果時補左飛

4.5b-1

做戲咁做

2:3

23

2:3 NBA

2:3?

wtf 2:3?

我屌你老母

癲 2:3

咩事2-3

半場4粒 大波執到笑

秒cup

2：3 -.-

癡撚線波

唔買就半大

爽

得仔想點

我個上盤跳下跳下

假撚到 有冇咁快

場波好睇過琴日

買都買唔到就入 -.-

轉個撚頭咪又33

又想半場7粒？

駛唔駛咁快手

入波多過角
角大針

ON撚9

又黎客其他

3.5s 4/4.5s 4.5s 40分內爆曬

屌 唔踢龍？

牙得

其實係咪打緊籃球

客其他ready

點解可以即刻入返
無睇

屌你老味成日出呢d大波就得個睇字冇得買

街場都無入得咁快

完場睇下有無錢執藥啦

8,5大波

贏得太多 想輸下

咩撚野事 開波直接大腳射龍？

美國佬興玩自由龍？

追主6

假到

3.5b 易到

買6.5s 得？

屌你老母 完全入唔到走地 一分鐘1.2》2.2〉2.3

梅花間竹

客6

主6 3倍 識買了

主6可以試下

nba

仆街 半和開心左10秒就完左

Nba?

客隊咁勁 主隊入完一粒仲唔防守

4.5b好波

兩隊自由龍？

賽前客其他幾賠

個波就肺炎，個龍唔敢接

一射就入

有冇人有睇 其實咩事

我係咪睇緊nba

角大呀

走寶仆街

呢場波係未無龍門架

半場5粒。咁痴線

主6 快

上下盤一齊撚

不設防？

客6似

2

屌你射5腳入5球

屌你nba

3c

買鬼咩等下半算

失控

主入多球做個半和先啦

幾時有5.5角大買

琴日玩完無限大角 今日玩無限大波

主6了

琴日都大波

戇鳩

5.5 唔洗半場就爆 癲到

打緊自由龍？

豬埋唔撚賭美職

1日

原來識救波

兩隊波個龍⋯⋯係咪唔識接？

半場33未

踢到咁仲買細

即場主6

4

一陣就no goal驚閪

咩人先會買到呢d半場波膽

買無入球驗腦先

中硬 半5全5

咁衝動

真 同昨日角細果d一樣

買4.5啲人唸住下半場收錢，屌二分鐘2.3

唔攰架咩 90比0好冇

44444c

係咪埋龍就入，咁條後防擺雪糕筒咪得

鳩篤人

5

5c

6.5/7b要了

屌 咁快有c 想下半場入貨

55555c

仆街 8.5s 9.5s頂住

6666666

6

角大返生

紙板公仔龍？

半場角大咁都收 以為仆街

3連角

7.5b gel

連角

屌 突然角球雨

主狂攻 快6

又買左咩

角球失禁

美職開始正氣

呢場屌你 殺完入球殺角球 下半唔知玩咩

主隊 好似琴日個場咁 狂刷角入波

角細gel？笑死

地震vol.2 有波有角

琴晚美假比狗屌

6.5大有無伏？

thx 紅字角細

等巴塞球王出黎 可買主反cup

你要左啲乜

12.5大希望可以叫下

賭得好開心

要爆既都無野好講…

好彩 allin 左7.5 8.5b

6連角

半場7.5b可唔可以開出先

無啦啦7c

同路

上盤快全格

地震都幾正氣呀

7.5s分唔清你地講c定goal

半大嗌半場就搞掂就唔買角大要繼續嗌

依場點都追大 客隊3射3中 100%命中

後備都冇

半和慘死

地震式刷角 下半應該會cup埋 客好多球都唔去波

半7

岩岩出到7.5 有無人大手買入7.5s

主反cup落飛

頭三十分鐘都準備好撕飛

牙得失控

抵輸啦老實講nba到咁

主隊仲勁 2射1中2入球

半場7c 下半場又開幾多？

7.5b gel 得
9.5s jump得

白賭

200%命中率

吹水？

你指角？

本身都度緊下場 突然又有希望

地震戰法

得仔犧牲小我完成大我，出嚟交代返句先啦

係呀

主ng 3賠打到落2.4

主其他落到

玩撚呀 半場就要頂

我8.5 仲諗住gel
屌你老母
而家跳定樓算

準備反cup 喇喂 各位師兄

即場買咩好

應該臨完會入粒爆no goal

蒙衝其實唔差

角細爆 入球細爆

穿左紅牛3.5b

仲諗住買咩

反cup 17倍打到落9倍

點解朝早仲有人買美職角細

主隊輸波係咁落底

買少少反cup當睇波

ng 3倍水落到2.4

好 信你

主入一粒客入一粒 我滾左十倍了

應該冇可能

白賭一場
3.5b gel
8.5s jump
cls ball

美國人電話

邊有咁多反Cup劇本
2:4 2:5完

喂屌 個主其他17倍打到9倍

巴塞球王保贊 準備救主盤

好多

美假冇野冇可能

中ing

原來得返一個波膽

跟住係主定客 岩岩食早餐錯過晒

花膠入未

古惑到

白賭就要跳樓

No goal

準備❌❌❌❌

保贊入波+下盤收錢就派你

美職都買細。。

補個 主客 ng無得輸

唉7.5s ,8.5s但死

我個野壞左呀

43 44 34 gel撚硬 兩邊都今夜不設防

7.5b 3倍算
下半場nba

如果半場波膽就爽死

人人贏 我唔贏即係輸
88 勿念了

奶強 有7粒派你起機

尋明兩場三文魚又神九

錯過咗咁精彩半場

美職撚賭仔法
下半no goal

和其他

派比我大佬蘇b

有無人買左保地花高

收到派了
可以起機

主ng跌咗咁多

走啦

唔似 次次上半場熱 下半場後10分鐘 會有神奇事發生

外國莊隊爆狗會

咁易俾你估？美假

主隊啡格下盤手足準備下半場gel

係咪當地朝早踢未訓醒先會開細波，cls

下半場剩係12碼都三粒啦 都未計唔小心中龍d波

得馬會落，外圍無落
睇路

係咪見到人話 琴日角大莊輸死，落prder角細

角大gogo

屌你老母保地花高

見呢場 整到紅牛波角大係咁落

似角大啦呢鋪，主隊落後實刷角

最後15分鐘

補遲左了

臨完場黎爆c

主隊追和就夠

邊位ching 打爆角大

2.13 落到 1.91

角細1.79

半7魔咒小心

屌你老母半和1分鐘就西番

係 刷撚爆 琴日又係 最少15角丫

補一補呢兩格

原來今場半7

主9倍落到8.75 有咩居心
早幾日d反cup係升水架喎

點睇

保地花goal未

Sorry 買多咗

引主

但美職神奇10分鐘比魔咒更強

國米半7全7

就睇下美職打唔打破到魔咒

半7魔咒不適用於美國

哇屌 主cup同bg 落咁多

狗會呃賭仔

6.5b

買返注先啦

而家已經冇 半7魔咒出現係澳假身上

係咪無人守龍 射親都入

小注［img]

你個名
低水半一上盤 一粒都冇

留名睇半5全5撚狗

半6全7嚟

佢地好興入一粒爆no goal

8888888

得馬會落 出面無

主狂攻

但近排尾段成日入

80分鐘仲係2：3先買大

仲唔出bojan

刷佢老母

買咗細啊

7.5b搞掂

刷佢老母閪啦 唔刷踢咩足球

6.5大繼續上

尋晚訓之前入左9.5B
訓醒發覺原來無啦啦連角
美假乜都有可能 咪能買細

後備都冇 出乜撚

定又係開3：3 波膽

開左幾次

角球大爆發

係 話哂70分鐘先正式開始

神9-1

美職 睇岩大就買 覺得佢細 寧願唔買

立即刷角

6.5b 馬會1.79
365 1.91
👑 1.99

馬會屌你老母

屌 角球急跌shit

乜都有可能

爆角只需_分鐘

咩料呀清 一朝早就反手

好似有wor 但係bojan廢的

我留囉

巴打11.5細點佈處

入緊14.5 3 倍就無左

-1/-1.5 0-0佢老母臭閪

屌你仲買角細

刷角刷角刷角

邊有呀

一買完又唔識入波

角點睇

7.5中左 買12.5s

等睇半5 下半0

蒙柒ng

G100AL 死apps?

呢兩隊閪野平時一球起兩球止
半場入5球

80分鐘後入三球都得啦 驚乜

係

FT 3:5 半5全8 12c

屌你老母立即刷角

Ok

9

冰角plz

99999999999

用佢睇角

真 美職場場補10分鐘

[black]唔明點解咁鐘意角細 輸錢感覺好開心？[/black]

半5全5？

連C阿

2:4 FT 12c

中

開波前買左個13.5b 唔知有無呢

主ng咁硬點買呀

客囉

仲唔入波點叫7球

Feel到主就黎入，個心好舒服

紅牛定哥倫布？

快手有5.5買啦

13 ok?

個入球大細賠率上得好快，冇理由架
收到劇本？

冗員電話到未

Feel主隊會比毁滅性衝擊你trytry

ok

大波

咪咁啦 見你慘到要催眠自己就鄧你傷心

信

屌又針

多13蚊諗住點用

呢幾日on99走去買美職盤輸到仆街 假波迫害
以後都係買返大波大角算

5.5/6 先買大

係40分鐘 美職踢100分鐘

下半場唔入波我個6.5大呀

派?

買既話講聲plz 想gun

你買幾多呀

跌得好快 有5.5買了

入波未

多倫多都唔攻啦

6.5b 已死

上場對英倫就17角

主入埋大家又狂刷角

多撚多下球

唔好啊

收到美國隊長來電
蒙特利沖擊 第六球2.34

收到

OK!!!!!!!!!!!!!!!

客又換個傻尻施曼入嚟

Ok gun

點樣入3球 點叫

信念

堅跟一注

唔好咁快角住 想買返角大 怕左你

上場就係換佢入嚟比人入兩粒

賭波玩到生命注咩事

等80分鐘先買 宜家水咁低

半5全5

多倫多入多球先玩野ok？

個賠率企到咁硬 就試試佢

佢日日都係咁講㗎啦

賭波唔好諗贏大錢 雖然好多人得 如果想贏大錢 賭馬應該好d

半7全9

快刷角

主快入

佢咩事 輸到仆街？

爆左我8.5s先停c

比我等80 or 飲完水先買 次次飲完水就黎料

有冇巴會報飲水時間

好過45分鐘等死喇 ching

想無聊講樣野 大家贏左錢 唔好擺馬會 識cash out call g先叫贏錢

yeah

擺戶口只會係一個數字遊戲

真理

我知咁講 好多人唔中意我 但自己諗拉 大個仔 賭波好容易贏幾多就嘔番幾多

唔飲水點刷角?

靠賭搵食真係好難 我都係for fun

客任主屌？？ 幾時飲水丫

me

1111111

客穿盤未

半5全5 無聊 6.5s想gel

好

唔識玩馬

Diu...

上半場就入到癲，下半場就一球都無

快刷多2c收工

留返神奇10min入

9.5S幾時爆

唔留了祝中

個樣似有一粒

停c間....

角

點會 上盤90分鐘就失波架啦

波台的手足需要大角

單邊爆角唔健康

入波啊屌你

劇本唔可以比上盤贏兩球，都唔可以比下盤贏一球

你地睇上半場既節奏就明

幾時飲水 入返粒 未飲更係無波入 呃我唔到

meeee

紅牛有冇同路

飲水時間過數 就黎料

主快入 跟咗美詩

有無劇本？

保贊入替

姐係半一上盤比狗買

刷未 唔刷點追和呀

6.5s gel 撚到

又呃左我去買大波

7.5b 24下半場唔nba

唔刷角點入波

主入未呀屌

角細穩

半一詩

買大就冰

5舊都呃屌你老母

立即完場！！！

角大只需要5分鐘

衝擊快入一球

又好似琴晚美職咁冰角
次次差兩角就冰30分鐘點玩

70分鐘 比賽正式開始

準備3一3

等緊12.5 3倍

ready

10.5s頂到派

整個3:5 ok?

紅格ready

有冇link

角大已死

入貨時間

我了

買咩好

連c成日有

上星期贏2萬今個星期輸番5萬 我屌

3-3 quick

5.5點睇

神9

下星期贏番10萬

果日等紐約城追和，最後仲要輸多球
呢場有咩必勝注

係咪莊家打左電話去再刷角完場打鳩佢地

主要追和快刷角

10點角細ok?

仆街...

正路應該仲有球

未買封咩盤

下半場瞓著咗?

LM

師兄角點睇

hello？
fuck you no corner
me打跛you

12.5假希望

買左客其他睇下有冇入球show

買1棍主ng先 柯完屎希望有錢收

快d爆 咪比假希望

兩隊上半場已經踢到沒氣?

等10.5再入b

戇鳩波 任佢鳩開

有無6.5大苦主

主能夠!!!!!!!

入波啦仆街

11.5b有冇呀

得仔

入咗7.5b

Here

次次一大注就冰封入球

爆左角啦我

仆佢個街 本來30分鐘9.5B都冇希望跟住又連C俾希望
點知56分鐘想冰到完場

冰左幾耐

單跳呀 3:3之後3:4

個心開始唔舒服

咁守得上半場就唔好失3球啦

有種就半5全5

3-3未

多輪多成班控角狗屌你地全部老母

9.5b慘列

笑撚咗

又話冇Bojan 咪入左黎囉

3連未

又冰C 又冰入球 屌你老母

差一角唔撚係咁都冇？

西甲搞咩 咁多紅

我都係

同名姐

講真 3連c唔過分

D 角去哂邊

可唔可以比我舒服一次

入多球好冇

垃圾馬會 人哋都10.5
佢哋仲係11

你買左咩

飲完水就黎料

補完水可以刷角未

飲水係暗號

刷多4角啦

準備進入神奇10min 未上車就快D上車 上咗車就快D䌫好安全帶.

全部向橫踢, 死都唔輸角

補10分鐘 夠時間開大啦

今場飲左幾多水，有無十分鐘補時

唔撚見晒啲角嘅

全世界都覺得主ng
要入客了

手持5.5b 點部署

班仆街唔急尿既

次次想入大就咁快開 買左就冰

飲水刷角先?

美職仲有10分鐘先開波

個個慘叫緊見到張咁既廣告

今場唔通奶野

屌你有冇踢過波, 有冇做過運動

搵隊入波啦

屌你老母

封咗？

冰實9c

差1c啊屌你

呢場波咁精彩嘅

針！！！！！！

-3角啊

半5全5 閪波

角球plz

點搞

5.5b都要輸

絕殺追和未

半5全5 屌穿你個閪咩 入波啦

9.5爆未

我差5角

入球角球冰撚到

角呢仆街

球王保贊 我屌你老鼠

地震場波刷到莊冇錢 依家強制開細

無入球gel 得未

係咁封盤

誤中假波 屌你

半5全5
半7全9

俾多3角入多一球

10c都唔比

2:4未

祝中

就快

傻的嗎 冰到

客ng 5 1 100

主隊攻得好撚勁

差4角

2:4

到左

買保地花膠又0-0 買依場6.5大又半5全5 on9

有角未？

們場唔洗劇本嚟 同我立即完場就Ok

Goalllll

2-4

2：4

24

仆街 心跳停左

2:4
無角

客其他5 1 100

中 抽

6/6.5大俾多球

想gel 就爆

有

ll

係唔係好衝擊？

角呢

，ok

5.5/6 收美職易到

主NG落飛 客入

比多球

即中

Me

9.5爆了嗎

都話上場多撚多打假波架啦仆街

上盤

6.5/7 求放過

刷角

比多球大家開心

下場買咩想gun

nice, 終於唔洗屌半一上盤

屌你 真係十分鐘入多球

心跳停埋你仲狙擊我

呢鋪真係 24

落假飛，全世界得馬會落

訓撚醒未 賭撚有必勝 有必勝仲點會叫賭

試下10.5大

goal 大波可唔可以食全格

半一頂撚住

美假有邊場唔假

最興臨完爆no goal

我6.5大 5k陪你

2-4！！！

落後刷角啦

molamola 主隊輸到咁仲點會刷

下場買咩 想gun

王元手然完

仲係9c

未完場 冷靜d 上場半場2-0 84分2-1 90分鐘2-2

收到 10.5大

一叫就有

主唔刷角就輸多幾粒啦

俾多球

比多粒全格

點解美職永遠都係得一個人識入波

齊gel

比多一角可摸耳

話左有一粒架啦

通常啲仆街假波都差唔多鐘數入一粒 殺前面細同no goal 之後又唔會比你買到靚水位no goal/細
之後準備殺角球

事後

主隊比粒ok?

比多球來啦屌

上盤竟然有全格？

半5全6 屌穿你個閪咩 入波啦

gchi

話左半7魔咒

10.5s

快爆9角好嗎

44101100

我個ng 半場1.93 買撚到而家先收得
仲有角球爆尻我8.5就停
咩意思

上盤全格頂實

又冰

3連c唔過分

留tg

5連都得

3:4未

冰撚完未

多撚多

多倫多入多球一世球迷啊

客其他 叫糊

最好啦

屌你老母死馬會 成日朝6點維護 搞到買唔到 有冇得投訴下 冚家産

冷靜啲 未完場 祝你派

叫閪咩

刷 多2隻

4c thx

10:30主定客 一句

比個6.5b 全波台開心好唔撚好阿

屌你老母呢鋪真係賭到頭暈

絕望式買球 蒙特利衝擊 第七球5.50

開個和比你

保贊有咩用

主

補耐小小唔撚該

鳳凰城展翅前兩場炒人 今場一粒都冇

主其他 5 1 1000

點解冰角

紅牛

岩岩過緊10.5b截咗飛

算數啦好冇⋯⋯

轉頭答你

快連2角 屌你老味

10.5b

9.5b 24

搵人入多球啦，救命架

死都唔落底

蒙柒ng慘死

屌你老母 入多球啦

無時間

3:4啦屌

連角開埋3：4

下半場多唔多人追角大？

再追？

紅牛 烈焰 極待撫慰

Red bull?

On9 又要停c 咁唔差在比客入埋

5連一世球迷

蒙柒快撚d入啦屌你老母

成日爆落底又唔大斬 一係就傳返後

完未先

上場哥倫幫我全格 紅牛又係 好難買

無眼睇

6.5慘死

仆街5分鐘

補得5shit

快手3:4 俾我中返次吖

補5
No goal上番1.4 有希望

@meandlm

假波黎啦 上半場2分鐘爆五隻引大

姐係和 大家半格

+5

垃圾享利
退休啦

1分鐘1c唔過份

支持

蒙柒嗰種廢

6.5大快撚d奇蹟

屌咩 買細就場撚場都+7-10就爆撚左我 買大就+5 On9

正常踢40分鐘 會唔會一角都冇

黑名單個9.5s咁都頂到

有 祝中

黑撚到呢

唔好退 長追對家

支持啊，快手奇蹟入多球啦

都希望佢贏返次既

屌你老母閪阿 快撚d是但入一球開個6.5大比我

得sai 9.5都唔洗死

唔係咁都頂到角呀嘛

佢豬咁耐 終於有運

9.5細 6.5大都中真係大奇跡日

9.5b慘死

我個心好撚痛 一訓醒大注又閪

入波未呀

下場點部署好

3:4

好彩跟到入大

墨盃半大

補幾

10c

終於有角

10c boom

-2

笑撚死

10 連cccc

。。。。。。終於10 差d全部輸晒。。。

Var

屌9.5s都係要jump

12m

12m?

var 12m

var?

yes

等等 個10c未必有

刷多2c la

未入場就gel

邊隊

係咪var12碼

9.5輕鬆

10.5細腳震

有角都var
黑撚到

死左

屌 笑左

角球都var?

主12碼

12M

咁都無角就無天理喇

求下你唔撚好miss

10c 3:4

蒙狗12m

var wo

Var緊

有12m就無角

全格

入丫 屌你老母

美假

屌角變12m

客其他！

手球

係咪點都唔可以比客開全格？

唔好moss

3-4

6.5大 goal

主隊十二碼，一定要入啊屌你

半一點都要輸半格

又食角

3:5 ok?

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

慘 咁無左個c

客其他

真係3-4？

客其他 搞店

6.5大呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

復活

On9 冰咗咁耐角

6/6.5大奇蹟收錢

客其他易到

9角 食左

咁隻角點

下盤拎番條屍

又拎返半格出黎

保讚gooooalll

角變12m

屌 又食角

goal. 爽終於比我中客其他 大波仲要食全格

真係有

無左

有冇人派我100起機

和其他未